## Homework07 - UsersStream

```
Подготовить файл с записями, имеющими следующую структуру:
[НОМЕР_АВТОМОБИЛЯ][МОДЕЛЬ][ЦВЕТ][ПРОБЕГ][СТОИМОСТЬ]

Используя Java Stream API, вывести:

1) Номера всех автомобилей, имеющих черный цвет или нулевой пробег.
2) Количество уникальных моделей в ценовом диапазоне от 700 до 800 тыс.
3) Вывести цвет автомобиля с минимальной стоимостью.
4) Среднюю стоимость Camry
```